\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Projeto e Análise de Algoritmos}}} \\
\midrule
\textbf{Ementa} \\
I. Complexidade Computacional
 \\
1. Máquinas de Turing
 \\
2. Problemas NP e NP-Completos
 \\
II. Paradigmas de Solução de Problemas
 \\
1. Busca Completa
 \\
2. Dividir e Conquistar
 \\
3. Algoritmos Gulosos
 \\
4. Programação Dinâmica
 \\
\textbf{Programa} \\
1. Máquinas de Turing Determinísticas
 \\
2. Máquinas de Turing Não-Determinísticas
 \\
3. Problemas NP
 \\
4. Problemas NP-Completos
 \\
5. Busca Completa (Força Bruta)
 \\
6. Backtracking
 \\
7. Poda em backtracking
 \\
8. Dividir e Conquistar
 \\
9. Busca Binária
 \\
10. Algoritmos Gulosos
 \\
11. Introdução a Programação Dinâmica
 \\
12. Max 1D e 2D sum
 \\
13. Problema da Mochila
 \\
14. Problema do Troco
 \\
15. Problema do Caixeiro Viajante
 \\
16. Maior Sequência Crescente
 \\
17. Problemas não-clássicos
 \\
18. Programação Dinâmica com Máscara de Bits
 \\
\textbf{Bibliografia Básica} \\
(eBrary) SOLTYS, Michael. Introduction to the Analysis of Algorithms. WSPC, 2012.
 \\
(eBrary) WILF, Hebert S. Algorithms and Complexity. CRC Press, 2002.
 \\
SKIENA, Steven S. The Algorithm Design Manual. Springer, 2008.
 \\
\textbf{Bibliografia Complementar} \\
(eBrary) CORMEN, Thomas H.; LEISERSON, Charles E.; RIVEST, Ronald L. Introduction to Algorithms. MIT Press, 2014.
 \\
(Open Acess) HALIM, Steve S; HALIM, Felix. Competitive Programming, 1st ed, Lulu, 2010.
 \\
(eBrary) STEPHENS, Rod. Essential Algorithms: A Pratical Approach to Computer Algorithms. John Wiley \& Sons, 2013.
 \\
(eBrary) POWELL, Warren B. Approximate Dynamic Programming, Wiley, 2011.
 \\
(eBrary) SINHA, S. M. Mathematical Programming, Elsevier Science, 2005.
 \\
(eBrary) DU, Ding-Zhu; KO, Ker-l. Theory of Computational Complexity, Wiley, 2014.
 \\
\midrule
\textbf{Pré-Requisito:} 
Estruturas de Dados e Algoritmos 2
 \\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}

